公屋HKBN 100M長期用家， 九月到期，想轉1000M求好plan

不推文

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻